五虎將係馬超，點解吞食天地變左魏延

仲要係光頭

因為關羽張飛劉備趙雲

可以睇下呢篇

五虎將係朵思大王帶來洞主木鹿大王忙牙長兀突骨囉

好撚好笑呀屌你老母

魏延感覺上比馬超全面
馬超好有衝動mk feel

因為改左版之後魏延勁過馬超

敵將is

人地故仔最遠寫到赤壁 邊度黎個馬超俾你用？

魏延帶兵仲勁過關羽

因為後庭堅

因為魏廷聳聽

延

當年整吞食天地會唔會考慮呢樣野啊?

因為馬超跳起三角形可以出麥林旋風

成班唔睇歷史
馬超存在蜀至可建立馬奇兵隊
成個西北玩哂
曹操仲話，馬超在，蜀國難破

曹操個個都有讚架啦
世界仔

一睇覺得好合理,諗落又唔多妥